旺角兒女幫手噴巴士

經過今日嘅黎明行動
太多mon post狗
導致傷亡慘重
Cp值最高就係噴巴士
等佢地聽朝開唔到

依加成條彌敦道起碼幾十架巴士係路到
一齊噴完 聽日繼續三罷

大家咁做會令香港交通癱瘓 唔好啊記得
唔該各位手足

P牌推唔到

P牌仔cant

Please

一

二

三

四

五

六

七

八

；（

：（

推

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

Pish

推

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！